【I/A】七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(27) 亞服傲慢呢？

設定翻譯
技能SKIP建議揀全部SKIP
FPS建議揀最高，會順到一個點

Q：點入公會架?我搵極都搵唔到位入
A：主線推到72話先入得公會，請努力推主線

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網

IOS：

Android：

Qoo-App：

Apkpure

幾時維護完？

暫時寫1530..

更埋d垃圾都更咁耐

Agger 想掛下boss

掛99場加埋得5枝
On99

開親減半體力都冇好野
反而之前打好運既話一場就出兩支水

留名

更新埋d垃圾都要咁耐

無主線打食屎啦佢

抽咗兩野 兩個彩幣

有進化同分解up 記住+1分解

其實我就好想知+1 你地係咪真係有感?

我自己試左一段時間唔+1, 其實結果差唔多

搏中+1果個出強化石

ssr先好+1

儲左5張卷 一野轟落去
都唔中紅妖 同妖精隊無緣

妖精隊係邊4隻

目見紅妖隊就煩 比人撚足全場

72打唔過

利申 藍金 綠團 綠瑪

借綠團，存反擊一下爆死佢

借好友角

借隻75？

60夠過 你存張金反擊，自己就死嗰陣(<50%血)先出
太低血會比人打死，要控血

我自己有隻綠團 試下先 thx

人地果隻一定練度高好多
借人真係好爽

我果時過唔到主線就次次借綠神速

大家應該一齊收埋哂綠團欺負新手

lm

垃圾台服

認同

有冇人入唔到game？

一直掛緊

趁依家四點，3400分直上冠一，終於退休

巴打幾鬥級？玩咩陣？

其實係冇得退休
最好係繼續食炸雞打幣

七大災個活動
新手係咪打唔到
想攞莉莉d套裝。。。

個event個Boss係有啲難打
佢係每兩日開然後停一日

本身食其他野都打唔贏 食炸雞更加打唔贏
入去投降算

90000，幣高藍金幣瑪，有時會換用亞瑟

一樣陣 91000鬥級
又係比紅妖打殘 升唔到冠5轉頭輸埋落大師2

好多變數既
最緊要係快儲必殺
儲必殺雖然未必比你開到但做到牽制效果
但有時有必殺又未必要即刻開喎
btw高lv盾carry你

有張ssr券 抽中綠金 好開心

161場得5枝水
有冇話咩關感覺會多水啲

佢自從上次開始啲半體都呃鳩人
勁少水，反而一場一場打仲易出

利申逐場打，二十場出左6水

今期搵笨 根本搞個機率都錯 為咗配合分解裝備嗰邊

一直跌裝唔跌水

jeng

霍克任務Week3 Normal 有個任務係[索爾賈雷斯要塞]活動進化副本通關8次
依個係指打書果個進化關? 但係我試過打曬紅藍綠都唔得
有冇人知係要打咩

另外唔買SPECIAL好似解曬都係得LEVEL16...本身仲以為可以拎到20條SSR鍊

最上面個個

依個又岩
打boss頭幾場我都係自己打
（等打魔神）
3場都出到1枝水
反而過夜就..

我係純粹auto唔到ex
借人就得

第六個自動唔到
1-5都仲可以

有冇人試過pvp差唔多贏就話你連線問題，當你輸，但明明wifi完全冇問題，係咪外掛黎架😹

個post低到搵唔到

我同一個陣 係綠雷sub
遇過幾次紅妖都係我贏喎

雙妖牌太柒就會收皮

自己派牌柒少少 就比人控到完場

我岩岩中左紅妖都唔係幾想練
用雙妖一係要犧牲幣瑪招被動 一係要犧牲硬度

有冇人收

雙妖隊係邊4隻？

紅妖 藍金 幣高/伽藍 sub幣瑪

唔明犧牲幣瑪招被動 一係要犧牲硬度

下個禮拜出超boss，有冇人依家已經砌好隊15 萬鬥級既隊？

唔想miss咗金件時裝

sub放綠雷同幣瑪既分別

屌

日服活動
街客好撚多伏 好多都智障咁款
仲伏撚過用AI

唔明

玩妖精隊
妖 金 高 係膽無得換
後備一係用綠雷+30%防
一係用綠瑪加一粒珠
不過一定係要瑪
呢隊係玩 石化 石化 大技

最後我選硬度上冠五

金 高 亞瑟 雷

我冇幣高 得迦藍
但係迦藍我唔知有乜咁勁 招技要對面有幣高先有用

其實好勁，我玩妖精隊見到都頭痛。

招一技本身倍率唔差，每一個buff再加30％傷，配搭xx關連／全能力提升，一加就幾個buff會變到勁高攻

被動壓制如果好彩，壓到紅妖，咁妖精隊即刻輸一半，因為你冇得減人地必殺或用紅妖石化人，得返藍金可以用

不過2技好似真喺廢，可能喺比神速打弱點傷

不過如果壓制喺壓喺對面幣高到，等於成招被動廢咗

掛咗兩三日都唔夠水覺盡2隻

其實出水量真係好Random
打成80-90場出4枝
但有時10場就出1-2枝

陣間3點後, 結算一下, 其實覺得又唔太差
只係覺得個機率一定係水人既

對迦藍後手又係煩
多數一棍就打死我隻幣高先
一係壓制幣金 廢左招控場

SP SSR鏈仲易出過SR

必殺黎講有無邊隻係升咗好啲

迦藍又係全攻裝就得?

有冇多d 資訊唔知點準備

15萬鬥級
要準備
綠屬一堆

首選果堆
王女, 神速, 金妹(金恩細妹), 綠瑪, 綠妖, 綠團(哩個要賭大細睇佢打唔打你)

我自己打算哩個應戰
王女, 神速, 綠瑪, SUB 金妹(金恩細妹)/綠妖

過埋今日Boss水, 試推14萬

咁進下隻王女先 咁下個星期好大機出綠傲

d綠書就乾塘....sub 用體力角加成d sr/ssr角有冇得諗？

咦! 如果有綠傲
綠傲都係首推

S級係BOSS戰係
綠傲, 綠瑪, 金妹 or and綠瑪,

其他可戰既
王女, 綠妖, 綠雷, 綠團, 神速 (無綠傲, 都勁多人用神速打)

但無15萬就打低一級
N 4行動力 鬥級 60,000
H 6行動力 鬥級100,000
EX 8行動力 鬥級130,000
HELL 10行動力 鬥級150,000

H都打到既

想入坑 請問日服定國際服適合微課？

啲人不是話... 一係日服，一係亞服
國際服好似好少人玩

我個人就唔建議用神速打超boss金
詳細自己睇

裝備好，戰力夠
綠王女、幣瑪、金妹、sub 綠色曉闇女劍士

綠王女：1技2星解boss金buff ， phase 1 左右兩隻野不停上攻擊buff,
2技回血、解debuff , phase 2 左右兩隻不停出減防debuff
必殺技回血+全隊必殺珠，快d出大技

幣瑪：boss有必殺時扣必殺珠，令到boss打少一下
（不過要打得入先扣，phase 1左邊隻野每多一粒必殺珠全隊+30%忍耐率）
盾增加生存率

MVP金妹：1技降skill rank令到boss金扣少好多+扣必殺珠，2技全體扣必殺珠

Sub曉闇女劍士: 綠屬+30%HP

裝備、戰力唔夠，就試下運氣流
幣高、綠團、幣瑪、sub曉闇女劍士
博3星反擊反死佢

Btw 要打得贏hell先出金幣換skin
Hard出銅幣，Ex出銀，hell出金，20銀可以換1金
每日可以打既次數有限制，打唔贏hell，就換唔齊3件skin

其實上網搵，都唔少神速片
抽唔到綠傲，我覺得可以考慮一下

呢個打法全部都血防裝好神磨下
想加快速度 綠團可以換邊隻？

唯一裝備不足
一路都係亂玩

但其實諗唔到點推上15萬戰力
至少要推上13.7萬

日服新Pool 好想要紅純

10抽中咗

食鬥級料理會唔會係強度好輸蝕？
定其實食buff料理都唔會差得遠？

竟然無讀心~ 好野呀下

打電腦有乜所謂, 蝕鬥級好少事
只要本身機體勁就得

就以我為例,
暫時會用 神速 王女 幣瑪 金妹
高練度只有 神速 幣瑪
中練度只有 王女
低練度只有 金妹
鬥級一定比 王女金妹拉低

如果要砌夠15萬 王女 同 金妹 都要升為高練
唔想浪費太多資源同時間
又要升王女, 又要升肥仔金, 又要升金妹絆
又要搞哂所有戰角且絆既好感
搞L死人

升到13萬7, 試打, 打到咪OK囉

啲主要角色, 同絆, 已經升哂所有好感度
真係打到好攰, 咦家有自由關50%喇, 又要不停刷食材喇

boss體力冇減半 你地仲會唔會刷殲滅戰?

有自由半體一定刷左自由先
但我本人都會打哂6個殲滅
尤其超boss好多角要升

點有咁多鍊

公會都可以換依個時候就睇你平時貢獻
仲有打友情換2000個個

刷料理係咪打easy好？

自由半體你地會刷d乜?

巴哈話ssr裝升到+5先拆 會多d覺醒石 真唔真?

生命ssr 唔喺頂值就分解，希望出到兩套

我發現綠幼女打金boss應該喺超屈機，可以減必殺珠，姐喺每個回合隻王都會出少一次技 （因為隻王本身出兩次技，扣完珠出唔到大，就得返另一張牌出），如果出銀卡或金卡又可以扣返。最撚勁喺幼女招大，金每round 疊既buff一下就冇曬…

但喺已經用曬ssr鍊

好似話大成功機率高d，不過完全唔覺…

亞服工會要人，有無人想加
有tg群

ssr裝同料理

幾lv？本身個個好廢想轉

但都係打唔到hell
要15萬鬥 點追呀

邊個係綠幼女？

班條女 金個妹

儲左5張Ssr卷連續5回抽定分開1次1次好

間公司真係好鳩，3round 裝任，除左保底0ssr
boss 半體又係冇水

梗係一次一次睇動話啦

7

7lv公會召人

要留幾條睇下中唔中傲慢
仲有其他野等住升 好唔想升幼女

PVP打到 I II區
但排D對手仲係5區
贏一場+15 輸-28
屌你打撚死人

唉，好後悔抽7％池…

諗住一個10抽，撈一兩個彩幣，點知唔中。再抽，都唔中，最後4次10抽先中1彩

呢個7%池D SSR根本係卷個幾隻
每個星期都有

已經懺悔緊，即刻課返月卡同週卡補下鑽

即係70抽幾多隻?

40抽既時候意識到自己被騙，懸崖勒馬，最後40抽中1ssr

我70抽
0011012
岩岩好7%

仲有石抽傲慢？

想入
但宜家有既公會幣唔會冇哂咖可?
同埋係咪叫人踢可以即入?

仲有500甩...

見台灣佬，10抽有成2，3個彩

今日刷親既裝都頂數值，不過喺極小值…

打冠5仲輕鬆過打大師
對手戰力仲低d

電腦多好多

刷武好辛苦，要成日分解，無位喇

冇得唔刷

好後悔解咗件5100血既腰帶，依家刷極都唔過5000。。。

洗算啦 刷到甩肝呀 今日體半都放棄 打pvp算

原始數值都有得洗?

你有冇試過㩒落去呀？

2鑽洗一次

唔會無晒，踢都好似要等24小時

而家大師想撞個8字頭都難

10抽5彩

無綠團係唔係可以放棄超BOSS?

仲有位？咁我退啦

刷同一件裝係跟任務打一個loop
定不停掛同一關
刷緊個鏈

點解係綠團
梗係抽綠傲啦

應該下星期出>?
又課, 無乜石

好

tg??

75lv滿覺綠團血防裝 開3lv反擊 打金有冇機？

下個禮拜超boss用咩打好，佢放隻綠皇女係幣店係咪有咩明示

當然好 單靠幣瑪好難控血同挨團長三星反擊

金妹我就唔推薦 因為練完冇咩關可以用到

必殺隊係咪冇前途

上一涉及咪討論過點打囉

上面咪討論過點打囉

今次半體個掉落率改得肉酸到

唔係呀, 我刷左兩晚, 各出左兩件90%數值既SSR呀都

上次半體boss已經偷改，逐場打好易出，auto 100場得1，2支。
屬日3round 5件，加埋3x5x8=120場，除左保底0ssr

我試下唔開auto, 錄個腳本逐場打試下

平時8場任都會跌1件
呢兩日刷左10次8場任加埋得一件
夜晚掛50場 跌1件

我90幾場，跌4,5件

點先可以升UR 裝? 有D咩要準備

實有，但首先佢要打你

亞服lv7公會
有一個位，要求每日簽到
每周要清公會boss

想入 玩左半個月入得？

仲有無位？ 不過我戰力得10萬

以前覺得一般pvp喺比平民打，精英pvp喺課長打，依家完全調返轉…

依個禮拜打一般冇贏過咁濟，個個9萬5 up，唔買時裝就少人幾千鬥級，但喺買完時裝，隻角色好快又唔啱玩，又要重新投資。

反而精英pvp你只要整裝備，時裝影響冇咁大，每個禮拜又送勁多鐵坫，可以keep住變勁，勝率都仲有d保證。

有冇人都喺一般pvp輸到仆街

日服PvP一般102xx已經卡咗喺3000分
勸各位快啲打上去

我都唔知呀，pm左我先丫
Tg:endgame999

應該係102xxx先啱

我都卡喺冠5，以前仲會諗住每個禮拜都上冠1拎多10石，依家真喺算

7lv公會招人
踢左人有幾個位
每日簽到捐3皮 騎士boss每周打

有，留tg

好似佢條片後半咁？咁好似要少d資源 搞掂團長就得

得1%人超過15萬...要全身ssr...
打裝備又成日唔出ssr 點夠覺醒石呀...
睇黎打唔到hell了

咁撚黑

好缺錢 打咩關搵錢好

書

聽日可以煲書

今期刷裝有小小伏 出既機率又小覺醒石都一樣

同埋太急啦 一星期搞幾樣減半局你刷，刷完又唔係一下去15萬戰力

刷到20粒覺醒石都冇
頂盡得2件ssr5星
屌 超boss打碌蕉咩
我敢講全ser食埋料夠15萬既都唔知有冇5%人

比你有覺醒石
比你有100%SSR

你都仲要大量石去能力改變

所以有肝既同時，你要課金，先會有15萬戰

果斷放棄 等再下下次先打 cls今期資源已經唔夠

又金妹 綠團 如果傲慢出既話 神仙都練唔切15萬

我今日中午開始掛到9點燒左500體左右
我整到23粒5星覺醒石啵

5星ssr 啲屬唔靚仲廢過r 裝
我有啲中3條都係屎過r裝

23粒升到幾多戰力呀

23粒話多又唔算多 但對12-13萬戰玩家黎其實曬心機

因為升裝又要洗屬 角色又要升 除非課金

依個禮拜可以話付出多 回報小既一個活動

仲諗住過咗12點而家生日諗住抽下
都係留返下個星期

佢刷boss開始加埋分解up
夠勤力起碼追到6-9件ssr
有儲開鐵你唔貪靚數值淨洗岩既屬性出黎一定好過你r裝

有冇咁誇呀，我500體 23粒4星都冇

你夠勤力強埋上去先分解好易，佢今次分解機率真係高

如果我pvp今周3401分完
下次係3400定3300開始

大師1係會跌落2

巴打，你點樣有咁多粒？
SSR裝 +5 拆？

3300

+5再刷差好遠啦 同埋接任掛8次手動拎SSR好快

依家日服嘅周回隊豪瑟係咪都仲有上場機會?
我怕練完會比其他之後出嘅周回神角取代 始終要刻意幫佢整套貫通特化裝

依家你冇豪瑟 周回都慢 boss自由體半用乜刷 成日都話驚咩比人取代 去玩日服囉

最後一場半體至問豪瑟有無用
其實唔升都無所謂啦

反正我第一套6件SSR裝
就係整比豪瑟用

打綠書
隻隻怪都一下秒3隻
都王出最多都係兩下度

ching 有冇洗屬 我覺得右邊ssr出d柒屬 仲廢過r裝

唔係專登幫豪瑟整裝
但唔小心有隻護腕洗到好高貫腸率

有冇亞服騎士團收人
衣家個團啲人上線都唔簽到到，on99

當然有洗
但屬點低都好，只要係SSR+5五星
唔會差得去邊

好似突然改咗做聽日更新

傲慢來了

得300石，希望歐洲啦

300石咁多仲求歐

300抽唔中好正常…中咗當歐洲

真，我400幾石，諗緊抽唔抽
上次700石都唔中幣高

唔考慮補底既話，0.5%出貨率真喺低到on9

300石中既機率：42.385%
600石：66.805%
900石：80.874%
1200：88.981%

用藍威打騎士團boss終於有1200分

點刷。。。

請問仲有沒位?

練隻角唔係問題 覺醒材料同強化素材冇咗就冇咗 個重點係後面句嘢
練一件ssr裝現階段相當困難 要專登為佢整一套特化裝 左右上爆傷洗貫通又唔通用
唔明你咁火爆做咩

搭單一問, 60滿覺豪瑟用R裝嘅洗攻定貫穿?

r裝就洗攻擊，ssr就洗貫通

thanks a lot

日服LIHKG2 招收一位長玩巴打

我，名：樣是原罪

已經申請

加左你，歡迎

thx

有沒亞服公會收人 boss戰1200分

我自己就咁既
左SSR盡洗攻擊

因為左邊SSR可以比好多人用
右邊件R就貫通五條

之後右SSR再搞

其實就咁，因為好多人刷到無所謂
所以肝玩家吧，好似我咁
我鳩升6星，連阿伯賽門等都升6星
6星隨時要升，升多5,6隻都得
所以好多人唔介意

咁你問我
其實你今日問，我建議算吧啦
但下次50%前
無其更好代替就必升

其實到日服紅傲出左
周回豪瑟仲未有人可以代替

但無50%off時
周回唔洗快

丫，仲有，周回要快，係指爆石爆水衝至有用
例如以我為例1+1鑽石買體力
我用左過百粒石衝
咦家無1+1,我就爆水衝

要咁樣，周回快至有用
如果你唔用水唔用鑽買體
只係等體力回

一場5體力，要10分鐘至回到
乜角色10分鐘都打到，咁你要唔要豪瑟都無所謂

仲有，豪瑟
開頭你可以用住爆裝先
遲啲再洗貫傷

反正遲啲用傲慢，你都要一套貫傷裝
遲早都通用

有 留TG

日服80lv ID :406613724
求5位好友 每日送幣|
加左講一聲

邊有咁高

pick up係1% 應該係100抽就要中1隻 理論黎講

0.5%唔係pickup咗啦咩，本身0.25%？

我之前抽唔知邊隻係1% 佢個pickup冇平時咁多人 紅妖魔團我都冇抽就唔知了1

有~tg?

加咗 每日送幣
名：SSR来ないい

仲有冇位，我都想加入大家庭

日服隻爆裂女王，同綠色頭髮條女有無用？

最高得十四萬戰 仲未升好隻SR加血sub 到底幾多人可以過超boss hell

可能送時裝個計分分式唔同左呢

■ 其他
- 當抽獎一次出現 2名 SSR英雄時，抽獎畫面將有機會出現艾斯卡諾的畫面。

有冇歐洲人可以錄比我睇

食+10%鬥級會唔會都唔夠力過

等我黎

抽到綠傲先再講呢d

D人話升妹妹打超boas 係咪UR60lv夠用 想留鏈升其他

留係60 都夠戰力 ?

夠 打normal

笑撚咗 又要打又要死慳死抵 課下金囉

好似無限次數
可以慢慢打

見到日服打金恩果陣有80lv既人仔
公平咩

要儲高分先夠買時裝
同埋鬥高分 排行越高越多獎

咁我上網睇 佢定位又唔係輸出

一次保底中

屌 估唔到我第一隻上75既係妹妹

歐到我唔信
一次10連搞掂
祝各位爸打心想事成

same...

直接升滿lv75

Same

身家得番5萬 要等3點賣野

100 抽都唔中 非洲到...

見到超boss頭十d角 喺咪用掛

200抽無 玩撚完

今次算易抽 好過幣高個期

一抽入魂

其實會唔會捉？雖然影響唔到PVP

幾日冇玩
20抽中...

想問下依加有10幾粒虹幣 紅幣高係咪必換

如果本身無, 必換

屌綠傲 pvp 喺冠一又喺比紅妖屌打 早知用番紅妖算

用咗500石先岀

唔撚課喇又抽唔到

你老味
480 先中

900 石唔中.... 棄GAME 專心玩日版

第一名嗰隊？

外掛定咩？邊有可能 巴哈台仔話課160禮包唔知咩意思

個外掛160台幣

400石7彩，5隻神速，冇中傲慢……如果今次喺幣傲可能會開心d。依家都唔知幾時先會中返傲慢，pvp又要比人屈機啦

PVP都係俾紅妖屈

紅妖兩招1卡2 lv 收唔收到綠傲皮？

亞瑟 都算易斬死綠傲

仲有冇亞服收人?
日日上

同問
本身個台仔團已死

呢隻勁？

勁到on9

我個個團長副團長都潛左, 日日都冇石拎

想問下綠傲pvp係咪搭高瑟 藍金 綠瑪?

痴線，已經有人換好成套金時裝，仲升埋傲慢16萬戰力，不過都喺要比我紅妖秒

請問有冇亞服團收人？
新手，日日上線，96000鬥級

唔夠角升綠傲, 好失策
冇諗住咁快抽到, 上次用晒500幾石都抽唔到幣高, 今次就咁好彩

可唔可以分享下個操係點?

450石先中

堅有個咁既掛？

淘寶都有啦

有中已經好好屌你老母

幣高依家要7個彩幣, 係咪等一排佢有機會去左5個限時果到?

等到下年都似

換左幣高 終於有
成隻game即刻爽快左易左

800石唔中
儲左個幾月

屌，發現自己好撚on9，好咗十幾場超boss，以為自己帶左紅王女。

點知有次死咗件正選，先發現自己隻debut出場既王女隔離有隻豬…

唔怪之得每個turn好似補得勁少咁

綠傲慢要點組隊？

solo最好，一打4

抽唔中唔洗灰，套時裝唔洗打hell都拎到，
我自己都抽左700幾都抽唔到，但夠打ex應該十場內就換得哂，暫時綠傲pvp都唔係特別勁

屌原來今日出綠 等緊紅傲 我已經萬事俱備只欠東風

同問

頹到仆街800石
依排隻驚玩到勁chur
搞到好想棄

唔撚公平呀 出咗唔使一個鐘已經有人必殺LV3

180石1隻

會唔會抽多幾隻升必殺 見人一直追一直有

唔係課長一隻就算

幣高值唔值得換一隻？ 好似幾勁
利申 今日all in石抽完傲慢 應該有排都無石抽野

對我黎講 微課都係課長一身鬆晒等紅傲慢

即得換？

課到中

當儲卡game
啲ssr 同sr都係必殺1
唔知升邊啲

有綠瑪琳要換綠王女？

290抽先出綠傲

有啦 7幣換

值得換？

最撚勁個隻黎喎 一定要用 認住佢個樣 貼埋比你

如果幣店仲有藍色果隻..唔知仲有冇人換錯

有同冇差好遠

我頭先用佢過到卡左一排既72但之後又輸左

咁換啦

有唔換既理由？

其實唔難過，可能你唔夠輸出
試下借人

卷池可以抽到 冇可能用幣換

你個陣係點

見 BOSS戰 人地係線瑪加綠王女先打得到EX

其實個超boss戰打咩難度都冇所謂
打咩都可以刷哂d野返黎

冇排名獎勵好唔高興

唔課唔課 最後又買撚左600蚊 又係唔撚中

課金抽野真喺黑洞黎。。。。

取消張卡佢

無幣高點生存

專心升裝算 抽野呢D都係浮雲

打機姐 心態好緊要 大家都喺求開心 抽唔到冇所謂 最多咪唔玩

始終太多紅屬

有太陽佬特效都唔一定中

亞服個幣店啲幣角唔識特價，屌 放隻皇女入去做乜7
反觀日服而家玩緊3隻特價

少角啩

日服嗰陣都有整特價

打到變左角條撚樣係咁擲黑色鼻屍 兩三round就全滅

點樣打5000分

160禮包，課咗未，課咗2萬分都打到

幣瑪 妹妹 神速 sup咆哮女人，都幾穩但未必打到高分，1500咁上下

暫時一定仲係妖精強勢，精英又有三瑟

pvp未係想像中咁好用
可以先手秒藍屬
但藍屬而家得藍金一隻 仲要上晒血防裝
後手又會比返紅妖秒
綠屬呢排仲未出到場

其實紅妖真喺勁到on9，已經屈機咗成個月。睇黎要到藍魔團同藍莉莉出黎先改朝換代到

Ex我都好快過到
但唔高分

男人 神速 幣瑪 sub求鳩其，未升，放左隻幣高

應該都要段時間
我睇日版pvp史都玩左幾個月
出完貫通隊就真係齋鬥戰力
先手就贏

用綠傲pvp輸到仆街 三瑟隊勁難打

我綠傲 藍金 幣高 贏到仆街喎

Lm

有呀~叫 十二鬼玥
冇鎖,可以自行申請~

已入， thanks

cap你果隊出黎睇下，會唔會係未洗裝?

呢個陣幾屈，一開始如果first move加多張綠傲既優雅一擊，第一round就可以秒佢一隻，第二round 就有大技
咁樣屈真係有D唔好意思

唔識洗裝

學下呢個台仔
啱裝既話攻擊由五千加到一萬

thx bro

幣高升卡 綠傲秒左藍金 滿必殺
下round all in 落對面豪瑟但死唔去 比佢一隻打殘又回滿血
差唔多場場都係呢個劇本 打到真係想練隻豪瑟

睇左了,即係要用R裝?

右邊嗰件刷R裝全+攻%係勁過你SSR亂屬性

調返轉紅妖都可以咁秒到你隻傲
仲要血防裝真係秒到咩
2揀1我都係會揀紅妖
利申傾家蕩產先抽中傲

得50幾萬唔好諗r啦 用c過前期啦
可以左ssr右c
但要ssr揀靚數值升
升兩套血防兩套攻防最泛用

金幣點刷

有個SP副本
全刷錢
SP半減可以刷書賣錢

食埋布丁🍮

係呀，唔止紅妖，紅魔團都秒到綠傲
單隻幾勁輸屬性都係會比人秒
所以另外兩隻都唔可以渣流灘

wtf，今個禮拜冇野換？

超boss之後隻game仲有咩玩?

棄驚唔玩有冇人收帳 亞洲服

想 問318傲慢時裝抵唔抵 定之後可以用鑚買

冇話抵唔抵
每個人心目中把尺唔同

等出修煉
要準備幾十隻唔同角色打
每隻出一次場

問得岀呢句 應該都係有錢仔 去馬啦

敬神來了

請問係咪冇國際服巴打？

唔係呀嘛

有呀

想睇下國際服有冇巴打有開團

我都係入台灣團每日簽到

日服出騎士團對抗

係咪又會Kings/四大天使個班玩曬

而家有1個位，你可以申請

亞服有冇騎士團收人
37lv新手

ssr裝點睇數值靚唔靚?

上次比人屌到化 幣店終於出show埋屬性
注意 係日服更新黎

開角色撳件裝
變更數值
條bar 起碼有9成滿先好用
遲D開放UR會有分別

好啊Thanks

聽日先入到，我係5團退咗要等24小時

好，留返俾你

Game名？

頂 岩岩先識咁岩
之前升左果D 得條bar 3分1

頂 岩岩先識咁睇
之前升左果D 得條bar 3分1

我都係

無計 玩成個幾月都唔識玩

Same here

抽敬神定留石一週年好

796259743 add我一齊玩

2 石改一次睇你覺得值唔值

我都係入左個唔知咩團 都多人簽到既不過如果有巴打開諗住一齊玩下 我都係玩左一個月左右

UR 個分別有幾大

已加

國際服巴打加埋554345102

我新手黎
加左

911354235

屌你，隻傲慢咁勁都新手

放ac 4舊水 有冇巴打岩幣高紅妖都3lv必 倉仲有一大堆野

點睇
1lv必殺咋喎

有心玩真係抵

巴打亞服？

係呀 放左了再見啦呢度咁多位巴打

覺得幾高攻咋，打超boss好唔好用？

咁鬼快手

再見

係放左比樓主

抽左900石唔中傲慢，仲追唔追好⋯

400蚊應有盡有 快都合理

呢D好難答你 都係睇自己荷包決定

我都係亂玩
打最低級個個刷

應該打Ex最好刷 我都差唔多刷晒

好似唔夠打

有傲慢應該好易打

皇女 傲慢 幣瑪 加隻咩我一陣試下

我唔識搞裝備

如果傲慢幣瑪練度夠高 其實求其塞隻Sup都得 又唔係打Hell

3lv幣高紅妖都3lv必執一執裝就升傳奇
仲有300石抽傲慢
諗起都扯扯地

咁樣

好似已經有埋傲慢

係喎 原來呢隻驚啲放帳價咁慘

我咁樣

所以真係好抵咩都齊仲有360石 不過自己有ac廢事搞咁多野

開始玩到厭 搵巴打接手姐冇睇市價 不反映依隻game d放帳價

係啦, 仲要全日開住電腦掛機

唔知咁樣放到幾錢

0 冇meta角冇人要

太肝，我都想放
仲有18彩幣，247金幣
放到幾錢?

咁灰

有無日服公會收人?

有石點解唔抽下抽完咪換幣瑪幣高，藍金點解唔升

咁都問價 呢隊PVP點打 比人SM

3舊水有冇人收留左佢

呢個應該有得諗下

不過無石

兩睇啦D角都算齊 同埋好似上面另外果張咁 有石冇角都冇用 上面先有巴打講900石都冇傲慢

問下報價

呢個係放ACCOUNT 既POST?

發錢寒
得幾舊水都爭住問下自己ACC有冇價

冇傲慢得神速 extreme 120,000戰力打唔贏

送都冇人要

神速兩下唔收皮可以博博

有冇清有amazon prime
借黎log一login

好多人用神速刷高分喎
要phase2有秒boss既能力

係要秒呀

速刷幣就得
排名邊夠人鬥

入5%咋喎

5%梗係得
頭10嗰啲要洗到靚裝

我見人地話要搏到佢唔打你先得

咁有大志追頭10好簡單姐

用外掛啦都冇人捉

依家5%大概係幾分左右？

頭兩日用SSR打5000幾分嗰個消失咗啦

屌 有得試用原來

求其yt睇下片 21萬鬥咁堅 係日服既水準算唔算高

有冇綠團？

打返最低級無壓力算

七災禍終於有男角
官方都識得體諒吓我哋呢啲絲打

日服死ser 死到維修

j大叔金恩啦屌

大叔King都唔錯，性格幾可愛

霍克仲可愛

咁j 胸毛無欲

呢幕，我諗咗一陣呢個先係佢
有一下以為係女人嚟

其實唔係幾鍾意呢套野既畫風
得伊麗莎白同霍克可以j下

豬扒霍克都係肉

個fd俾人誤ban
佢打左幾封信俾個濕鳩客服都係bot回覆
已經有2個fd棄驚
典算

我都入咗

上巴哈搞大件事佢

冇啊屌一路以嚟都係借人嗰隻

特登升幣瑪同埋妹妹 搭神速完全打唔贏

無課晒撚晒啲料

已申

排行高既全部都係你講既陣容
應該係你d裝備同絆問題下嘛

抽左300石先到中隻細佬

Added， 歡迎

我10抽中左 細佬幾勁下 2LV技 一野打新團長扣9萬

想請問仲有無位

我都係諗住黎打對面隻團長,同一拳

想問絶望有咩用

想問下敬神14號之後係咪入part2池？
定係限定黎?

係咪放？ 抽到灰

發生暴擊，回減少左既HP 15%血

會入常設SSR卷pool

請問亞洲服有無公會入？

常設有兩種
姐係每7日送果張？

新出果D 都放晒係 PART 2

亞服有冇團收人？

12 條ssr項鍊 6百幾蚊抵唔抵買？

利申 全ur 60lv 好多ssr未升ur

課金嘅分別就係可以令到你個進度可以快啲，唔課就慢啲，ssr鍊肯用時間沖嘅話就會有
你想快啲升嘅話就買

如果買可以升住兩三隻上70先

幾下幾隻都係60， 應該升邊隻上65/70先？

綠傲 紅高 綠瑪琳 綠團 藍金 綠王女？

睇你想今次活動打到咩成績

大部份人應該刷緊超BOSS
我就衝緊PVP希望偷到雞上3500

我都係啵，一場超boss都未打過
日日狂打PVP

本身諗住刷超BOSS拿左SKIN 打PVP會勁D 點知都冇用過隻金

有乜好刷 打一陣就刷齊

國際服公會招人 排名上位0%~1%

一陣係咪刷

綠傲完下隻應該會出咩 ？

紅傲

一陣都過哂 傻仔 超boss出咗幾日啊? 同埋pvp同打超boss冇衝突

你做乜撚野姐 衝出黎比人屌

你做乜姐 講下野又要屌人 咁撚惡 唔講以為你喺大佬 好撚驚

求詳情

而家：傲>金>高>瑪
平時：金=高>傲>瑪

唔帶金咁撚癲…比人控撚到完場

超boss 12萬啱啱好打到extreme 應該上唔到top 5% 得10%

神速練度夠既話打ex都打到2000

咁我試下傲金高升65先
定集中其中一隻70？

有冇亞服騎士團有位

騎士團招人，有幾個位置

有意入咗群先

入tg先

已入

好多人以為淨係帶亞瑟就得 但好多時會黑起上黎砌唔到3lv卡

75lv 6星 6lv必殺夠唔夠練度

仲未試用神速刷分 用傲慢打ex最盡打到1532

我嗰隻冇咁高必殺lv 同埋冇一次必殺爆擊到

傲慢點打呢個分

做齊哂果3個條件
phase1 要用王女招技消buff 消4個就有80分
又咁岩好快打完掛

要用神速打高分，lv/覺醒/滿必都係基本條件啦
主要睇裝，大概要有10k攻，250%左右爆傷就差唔多，用神速/妹妹/綠王女，後備山貓/六連星都得，第一條血慢慢打，消狀態黎加分同埋儲神速爆率，入第二條血神速有150%爆率就差唔多一定爆，一下必殺就打得死佢，我自已打ex就打左1970，如果第一條血消多d狀態應該可以打高d，但諗住跌左出5%先再刷，呢個陣其實練度夠既話打hell都得，可以仲高分不過我呢d普通人淨係夠打ex，其實你有傲慢練度夠穩打hell應該好易2000up

d ssr裝洗左幾百個鐵都係垃圾
升唔到鬥級

洗ssr裝洗到真係想棄驚

想收 tg ok?

官方唔撚捉外掛 有d唔想玩

一定夠
我1lv必殺都 top 3%
爆擊到就秒boss

你另外嗰三隻用咩

木王女 妹妹 吉利安sub

認真咩，超boss冇咗堆喎

我試過PVP隻紅高出得1張手指指咁大把
對面就下下3lv技打過黎

宜家LIHKG2 有1個位，你可以申請
申請左話我知game名

申請左，game名大波，謝謝你

Added, 歡迎

隻金好牌運起上黎，就算再多王之劍都係拎黎擺

琴日一般先試過 隻金比人秒 亞瑟有大有3lv王之劍 比人石化到死 冇出過技咁滯

打妖精隊要先手過佢
再秒一隻
打磨無咩可能贏
勁高機率石化接石化
咁岩成手都係比人石左個隻就唔洗玩

呢間公司垃撚圾，係手動捉外掛，你打到5，6000咪封，你打3500 爽歪歪

亞服公會boss 3800分仲生勾勾，捉條撚毛

亞服7lv公會招人
講明先 個團長好柒忙成日唔on
有2個位

我琴日都係咁，不過我係石人果個
綠傲+幣瑟+藍金

望住佢亞瑟一堆金卡但放唔到出黎果種感覺真係好

而家又有個超boss 6800分 佢做戲都唔做

用藍威壓排第一

打左三個禮拜終於上到傳奇
原來綠傲比想像中勁好撚多
見到都驚

基本上俾佢先手到就秒一隻藍色

試過有場比佢逆屬秒左紅妖
然後其他又秒唔返佢就收左皮

[size=5]想 問下隻 綠傲慢 係咪幣角？

抽到懷疑人生都未抽到

[size=5]

會入part2池
紅傲先係幣角

國服唔肯定

感謝

咁我儲定SSR 卷先

我用d 隊岩岩升左冠5 上到大師1 全部都9萬5戰起
你起碼升番d 伴角 換下時裝

咁低鬥 搞下d絆啦
瑪隻絆用sr果隻滿必仲好啦

我連藍威寶 細黛都升埋必殺黎等d絆勁d

即係冇得換？
抽左800石都未中

唔講勁唔勁 原來綠傲比想像中型好撚多

而家送果張係part 1 part 2 未出

逆遲都秒咁撚癲？第一回合喎？

應該係抽唔中就要等到佢下次up嘅時候再抽
換嘅話睇吓國服營運仁唔仁慈，因為印象中日服唔會管國服

有冇日服公會收人

80lv 90萬戰 無課 休閒玩家

隨時入得

冇拉拉比人踢左

90萬都踢你 外掛都冇咁高

Oh 總戰力

日服幣角 同 國服幣角 有冇試過唔一樣？
痴撚線800石都唔中好灰

無買時裝 成個傻鳩咁

一般pvp用邊隊好啲？
1）紅純潔 藍金 幣高
2）綠傲 藍魔團 藍莉莉

幾廿場淨係見過一場
唔知係太好牌是揀我隻紅妖黎打定咩

有冇亞服公會收人呀 70LV

個人鍾意用2

+1 希望唔介意新手

pvp用幣高,幣金,綠傲 sup 幣瑪 玩得好爽

呢隊係冠軍隊黎
我8萬8都上到冠1 食埋料理9萬幾
不過我加藍隊

呢隊唔夠紅妖打

唔知係對面on9定點
我暫時未輸過比紅妖

我係咪中外掛佬?
pvp一直等待對面連線

亞服7lv團招人
有意留tg

chinesepigi

紅妖先手既話就，如果好彩合到第七張卡既話，再用幣高升做3lv卡，一招就秒綠傲

紅妖有咁大力架咩
我打一般都未試過普通技秒人 必殺先夠力

一般唔知，每日淨係打一場
精英有裝通常第一round比綠傲秒／紅妖秒

要計好彩無得講
紅妖隊要高鬥級過傲 本身啲裝就要贏一截

1／6 開場 合到2星啵 ｛唔知咩卡｝，｛2星減必殺波｝，｛石化｝
1／6 開場 ｛石化1星｝，｛1星減必殺波波｝，｛石化1星｝
1／36 開場｛1星減必殺波｝，｛2星減必殺波波｝，｛石化1星｝

依三種情況都可以一下收綠傲皮，收唔到都殘血

其實上位pvp 大家都全ssr，大家都喺互秒，課長同微課分別都喺在於招必殺。

仲差100分

有冇人知有冇得買七大罪figure，上網周圍搵都冇

mericari有，搵代購買

我而家綠傲+高瑟+藍金+幣瑪。
料理食必殺，基本上7成後手。第二round如無意外就2隻有必殺，基本上可以帶走2隻。但啱先有一場比隻綠傲直接秒左藍金，即刻打唔贏。你地通常食咩料理比較穩陣

藍金用緊咩裝 ?
唔想比綠傲秒咪帶綠雷

Sorry講漏左，一般pvp

仲未有講聽日咩更新

應該冇新角掛。上星期啲鑽石倒水咁倒

食鬥級做先手

咩鬥級先

後手打返同一team，人哋t1就傲大技，你應該第2turn死淨一隻

亞服7lv團招人

係
2級波波+3級斬
好運可以斬撚死埋藍金恩

sosad

Pvp精英 黃金5咩事呀

遇親都15萬 有冇咁撚勁呀 已經最撚低啦喎

啱先打一般pvp, 對面呢隊野食左迴避料理，但都可以有99,600戰力，我無論點試都好，都砌唔到出黎，我要食10%hp先撐到上99,000，是外掛嗎？

絆角升爆75lv + 滿必?

外掛剩係cheat個少少戰力咩 仲要比你打贏佢 掛黎做乜

我果隊既sup，亞瑟75滿必，藍威75滿必，我得藍金sub係60lv大技level1，我綠傲啱先試換豪瑟sub隻75滿必既綠雷，都只係得95xxx戰

就係好奇點解可以咁高戰力同時又食到迴避料理

我諗純粹係人地練度高

我自己都唔係食鬥級飯係食必殺飯 都有99431戰力

Wow，全部有合技必殺既絆角都75滿必？藍金個合技絆角藍黛我係咪最好上埋75

絆有時用滿必SR仲好過用SSR

我D絆角一隻75都無 全部3隻60 1隻70

我絆角冇75冇滿必都996xx戰力，你係咪冇買時裝或者冇著

係囉 一般pvp唔食裝 絆角都無咩用

隻隻買齊15件時裝 10萬戰力基本啦

日服LIHKG2團
Andy簽到呀，今日再唔簽就踢

升一級必殺加400鬥級
如果對面課長升滿必殺
一隻都高你2000
再買埋時裝過10萬係基本
食1.1鬥級真係11萬都仲得

我隊野絆角全覺醒，除左藍小黛係60，必殺Lv1其他升爆。時裝我著本身進化送既，即係用神器商店買果啲會加多啲戰力？

明白，而家先知時裝影響咁大，我一直以為用進化送果啲就得

今日會唔會維護呀？

冇講應該唔會

唯有等遲啲可以用鑽石買黑炎系列同太陽先

聽日出fuck up

Step up抽

又呃鑽

因為唔係著邊件計邊件 係計登錄邊幾件

而家先知

係咪出戰果4個買時裝就得

基本上... 我係8個

搞左幾多鑽....

我綠傲都唔知搵邊個做絆, 結果拉左隻神速

加藍隊點砌，同求！！

加藍 亞瑟 係必備
第3隻我冇藍豬用藍金
第4隻我冇幣瑪用緊紅古利亞莫爾 用雷帝冇7用
加血好d

我都係前幾日先知

幾千

練綠高瑟

加得得8%基礎值，同唔夠sr鍊

8%仲唔夠

絆角升到幾LV? 滿必?

日服LIHKG2團招收1位長玩巴打

全部1lv必 後備65lv 5星
絆角多數65lv 4至5星

見有外國youtuber玩藍豬 加藍 亞瑟 sub馬琳好屈
你有可以玩下
rush到事但一隻大都屈機 亞瑟負責比buff

條友玩咩都屈嘅，唔食嘢成106k戰

一般還好
上級pvp就冇參考價值全ssr就無敵

終於打到上冠1，刷左勁耐，最後對一棍超人隊先贏

仲有冇位?

對方一棍點組?

31鑽 20抽?

我想問下綠傲會唔會幣店有得買？

唔會

升絆角左邊SSR係咪會抵屌過升主角右邊SSR
唔夠鐵砧用既話

升主力右邊勁d

炭巴仲玩緊架

想入番坑應該玩番日版個account
定係開新喺亞服玩
日版account 應該11 12萬戰力左右

剛收左人啦，sorly

冇鐵砧緊係絆角左邊
右ssr滿覺冇洗都唔夠洗哂既r勁
好似係

唔會，會入part2池
幣店好似會有期間限定既，要等囉

冇鐵洗點解唔用r算

鐵其實主要來源係邊度?

pvp 商店，200幣10粒，5粒洗鐵一次ssr

上位pvp打到傳奇就每個禮拜穩定送3500幣，即170粒鐵

再加埋平時打pvp食雞料理，一個禮拜應該洗到1～2件ssr裝

更正，傳奇係2500幣先啱

step one中左隻紅妖

紅妖pool就抽極唔中

pvp幣主要買鐵
仲想買時裝tim

主力既話，時裝都要買呀

仲收唔收

掃完時裝基本上下次都抽唔到英

日伏有冇活人公會收人

亞服，放300
Tg: lok111111

新手 抽到 傲慢
之後要點砌？

有冇亞伏公會收人
公會boss 1300分左右
總鬥級88萬左右, 唔課
捐獻可能比較少
求好歸宿

7LV團 革命軍
可以自申 add我tg Bug123456789

傲 藍金 幣高 sup 幣瑪

有冇國際服公會收人
揀錯服 想搵個活躍公會都難

首抽中綠金
係咪抽到中綠團先好開

唔駛用綠團啦 借人地咪等

綠團垃圾黎

有日服公會收人？

係咪唔駛首抽 一開game就咁

去買過個啦，玩唔落手呢個

依個唔掂

呢個係咪好啲

買嘅話 係咪綠金

買嘅話就要幣高，傲慢

7Lv團招人 （冚家剷）

新手 收唔收？

好過第一個😂

新手玩左3日，想問下活動果個伊利沙白 值唔值得抽？做補師好似好勁？
同埋個game係咪常駐兩個pool？今次艾斯卡諾（已抽中）同伊利沙白，有冇活動通知話下次係抽邊個？

有冇日服公會收人

決定放棄再抽

師兄刷唔刷到傲慢

勁到笑

唔好呃我唔識睇
綜合D姐係好差！

有無日服公會收回歸玩家？

賣，亞服，tg: dm0619

有冇人知超boss 5%幾多分?

Sr 紅王女仲勁

有冇tg group吹水？

跟日服既話我估係藍莉莉 ss評價

用途話可以取代藍金成為最強輔助角 睇你點睇

應該要2000up,我216x都只係3%

53lv 想入

應該2000樓下都得，2080有3.6%-3.7%

202x 得4.7%

咁放棄了 冇升綠幼女
神速打ex我諗最多1800-1900
打hell打極都打唔贏

分分鐘聽日跌出去

個個等活動最尾一個鐘先打 你唔想跌咪個一個鐘同人爭囉

依個練度打唔打到Hell沖5% 依家卡左係10% 1600分 [img]

12萬差D喎
可以試下幣高轉綠王女
後備擺加攻/幣瑪
搏派牌靚
不過過你妹妹得7000幾攻
我1萬都打唔入佢5格必個陣

好彩我國際服 19xx都有3.幾%

想問ssr卷洗唔洗留？
聽人講話遲d part1同part2會合拼 其實係咪真...

冇綠王女

難啲喎咁
落紅王女我驚佢秒你

依家ssr卷吾關part2事

就係有人講話會改 咁到時就變通用卷 唔知邊條彈散講

改都日服先 國際服part2池啲角色先岩岩出左有小小 你蓄到2046啦如果係

希望更新唔好出勁人
想拎d鑽買黑炎散裝比傲,瑪

放心，係三隻垃圾

同屎來姆合作李露姆

無隻有用？但又係限定

咁亞洲 藍莉莉係咪仲有好耐先出？

我今日得閒去數過下
日服好似第4,5個月出

應該會出埋綠莉莉，聽講係用史萊姆個event去開七大災個故事，但日服好似係送，唔知國際服點玩

分身團幾時出

有排啦，起碼三四個月後

呢隻唔係出咗冇幾耐咋咩我哋應該有排

等2021年啦
佢出得黎 呢度應該有7成棄左驚

我哋連修練窟都未出

有時見到隔離咁多角真係想轉
日服休閒玩

係唔係要爬上去大師先唔會跌
打到呢級已經好多9萬尾戰
得9點2

所以話要快啲上冠1
我咦家冠1都係得9萬1

總之上次大師唔會跌落下一級(姐係唔知黃金定白金)
上左冠軍亦唔會跌返落大師度

依家一般好多107k

希望今個禮拜打到上大師

有冇公會有位收人. 亞服

主線開75lv要幾多戰力同第幾話

7Lv公會 （比人呃咗）
記得簽到就得 可以自申

緊守上位5％
等出糧

打齊哂野都無再刷過

都係要個100鐵鉆姐

我都唔知咩位

睇你最高分係幾多分
好似2000分都係 5.x %

連幾分都唔記得
好早打完
反正衝唔到上去

想問下亞服有冇團 收人
53lv 常駐

巴打亞服？我國際服2000分好似4% 可能冇人玩

好在 5.x % 都計拎到5%獎

係咩？
真係唔知

係呀
亞服打到成2200 先3.x %

係架咩

Ok 等4點即John

有得睇可以獲得既獎 佢顯示我拎埋5% 個group
當佢冇fake我

國際服有冇公會加入
如果唔係我自己開返個

我都係留左係個台仔公會咋

咁我都係
當開個新公會由頭升過

其實我覺得冇咩所謂啦 個公會有人簽到有人打boss 都冇咩問題

每日1定2石 緊有既
算啦
我開個由頭升

幾時出藍莉莉

好呀

我9萬打到上大師5

我之前無乜點打
起步又慢人兩個禮拜

依家一般好撚癲，個個都10萬戰

笑撚死，又偷改

第一次見一間遊戲公司咁cheap

啱啱離咗公會
國際服有冇公會收人
無我聽日開個玩下

有補償

今次無愛可以唔洗抽

國際服抽史箂姆抽到必出ssr, 但只係抽倒非史箂姆ge重覆角

我都保左底
兩彩

新個個殲滅戰點組好

係 繼續留石養生 求其打下個轉盤活動算

藍小黛/你老母

想問重有無日服嘅公會
想轉，依家嗰個台灣公會好靜，簽到都唔夠數

打h算

呢幾個任點做

將佢講果個人既鬥級升到佢講既數值以上再求其通關

真係好彩早上去養生,我上2星期8萬9都衝到上去冠軍,不過其實打個D人通常9成5以上都係9萬幾戰力,所以我都習慣後手

我用藍金 幣高 紅妖, 幣瑪SUP 食+必殺料理
就算後手都好通常第2ROUND就會有必殺
各位加油

國際服開左個新公會

我幾個禮拜前冠1，然後就一直跌跌跌，依家長期卡喺冠5…

日服隻豬點打 打hell 高戰力過佢但又打唔入

要唔打佢一回合先得

XXXX
XXXX
XXXX
出必, 完

亞服 係咪要買晒d黑炎戰鬥服佢

原來要3round唔打佢拎哂啲buff
打得好慢 搞到打少左場

有 留TG比我

唔該巴打
已經開左個了

香港人新手公會，無任何限制，歡迎所有人加入，每日記得簽到就得，其他嘢到時入到去再大家慢慢研究吓

咩介紹黎

每隻字都明 加埋就唔眀

仲有？

就有

但我今日出團 要24小時後 ok?

20日後左右出藍莉 好似係

又抽

國際服

係玩國服

簡單啲講，歡迎所有人加入

頭1lv難升揸到乜咁

亞服有無團，玩左1星期左右，依家大師4

個團有無gp的，另外想問下pvp依家打一般用傲慢高瑟金恩，打妖精要點打，10萬戰力卡左大帥，想衝冠

冇gp pvp我同你一樣隊 打妖精都係睇卡運 個人推薦就優先殺紅妖先

10萬都卡

傲慢放最左，如果開局第七張派傲慢牌
就直接升傲慢卡，屌死藍金

如果派藍金石化，就合做2lv石化，幣高升埋做3lv石化，直接鎖藍金

綠金 神速 紅黛安開局得唔得

依家個池冇特別角色抽 所以可以去馬 先練送既藍金

神速輸出角可以投放資源 紅黛就放係到先

俾幾十蚊去買個首抽ac仲好

補充:
人權角: 幣高綠傲

開局到而家都冇再抽而家集中升藍金綠神速 下一隻應該追咩角色

等下個值得抽既POOL之後ALLIN，拎彩幣換幣高

等藍魔團同莉莉

絆角pvp你地會唔會升到ur75

遲早既事
升哂主力先
應該係咁

我依家pvp 4隻主力滿左，但ssr吊飾好似好難攞唔捨得用

Pvp我剩係打過一般
我啲裝都唔係好夠力
啲覺醒石好缺

哩隻GAME如果用海賊王做TOPIC 應該會HIT十倍 同埋D故事有排出

真

市面上好似冇1隻似樣既海賊王game

哩隻野個玩法加海賊真係好夾

我哂coins 換體力，用鑽石換100體好定課58買30體力包好

銀幣換水優先

換哂了

之前新入團個兩位巴打真係唔好意思 突然又小幾個人唔簽 消失埋 唔夠20人簽拎石 我都決定搵個個多人既團入算 真係唔好意思兩位

我入左去，踢踢我先走得唔得，我係個日文名嚟

7lv亞服 革命軍
可以幫手收留人喎 我地都係又係一直有人棄又有人走佬
而家仲捱到20人以上簽到 騎boss都有19%
如果有高rank入 我可以將低rank又冇入tg既人趕走整d位出黎

有意既add我tg留名
Bug123456789

踢唔洗等一日？我琴晚走鬼左

應該係

但係我都走左唉仆街驚黎

好似唔係

國際服有三個位，每星期排名0～1%，要求每日簽到，公會王分數1000以上

幾時先藍莉莉 好悶

綠莉莉都唔錯 被動都ok 有埋佢攻守兼備

唔明好多人話佢廢嘅原因係放唔到正選？

而家pvp來來去去都係個幾個陣

打黎打去都係咁

日服好多人都放佢後備 藍莉反而興咗一排就冇 轉返用藍金

我亞服pvp用伽藍 綠傲 藍金 克返妖精同幣高 不知幾爽

咁呢隻抽唔抽得過?

我當為藍莉時裝抽左

30抽 抽到

無課可以唔使抽 加上你依個池有機會中綠傲 雖然唔係up緊佢

你小課可以抽兩次31石姐

我step1抽到本身都係當31石換下幣

Step1 中藍豬+妹
2 無野中

是但 都係當為時裝

原先都係諗中31
賭仔心態
試多10抽

中左就得啦其實呢段時間佢冇咩update都儲左好多石

有無亞服團收人

step 5 中

諗住抽兩野,屌,禁禁下抽晒10 STEP, 中多左隻綠傲,算係咁
有多綠傲係唔係升技?

咁緊係啦

佢遲下唔好撚登入送呀 斬9佢老母

笑左,諗住31石抽下銀幣黎補下水
點知Step 2就中左綠莉莉 佛心驚呀

體力水28蚊包姐，我長買

長賭長有

重點係 下次藍莉莉冇step up就仆街
抽乾都未抽中

呢層就梗嫁啦

唔係掛
我仲有80支係身 仲要大把coin
血水裝備多到瀉出黎

我有200支+400銀幣+700石
玩到有儲錢既感覺

我呢排魔神狂出兔仔
但好少人肯入場打
想搵個夜晚屌兔partner 有冇人john?

我用幣高綠妖紅魔團 partner用 幣高 綠雷/紅亞瑟 是但一隻打手
就ok

有無人入國際服

啱啱退咗公會 可惜人在亞服

勁角多數唔會step up比人抽咁好
連日版送既綠利都變左要抽就知

仲有幾多位？

日版藍利係step up
係台服狗姐

2

之前諗住入你個團 但我地三個人
前幾日入左另一個

如果有三個位你地入唔入黎？

好呀咁我地依家退？

亞服7級團收留孤兒仔

咩名 想入

革命軍
申完tg話我知咩名
Bug123456789

有冇tg

亞服有無活躍小小既公會收人? 簽到人數夠得。

7lv團革命軍
暫時有23人簽到 團長冇on但叫左佢棄驚果陣過繼團長比我
想入就tg搵 Bug123456789

期待1週年會出乜卡
不過唔知會唔會到時已經有防火牆

應該冇事嘅

要學支那人翻牆技術

有無人有興趣 平賣
有3套全ssr 公會boss輕鬆過1200分
pvp 一般冠5 精英冠1

咩價錢

留tg傾

我真係好耐未試過玩一隻game玩到咁唔開心
爬pvp個階梯真係harsh到老母咁
專登凌晨五六點由冠3爬到上冠1
然後冠1對住d冠4冠5輸一場扣二三十分
輸下輸下跌返落冠2成晚好似冇爬過咁

pvp本身就好睇牌運
對住冠5但d牌差輸咗扣嘅分要贏兩場先追到
咁搞法就算七成勝率都冇用la
真係好大挫敗感
我明白pvp一定會有贏有輸
但其他game嘅pvp體驗都冇令到我覺得感受咁差
我打埋上傳奇之後就算唔棄game我都只會佛系玩算

乜賣到錢架咩唔玩了

我都係玩到差唔多 又係冇紅妖傲慢個啲

無執著咪算囉 我自在拎石 本來game依樣野就係你中意邊隻抽邊隻 依家個個話綠莉廢等藍莉 反而我覺得綠莉被動好強

我依家仲用緊伽藍 傲慢 藍金 綠莉打效果唔錯

完全明你講咩，我每次傳奇結算落返去冠1要再上返去係幾辛苦，小小心得盡量係最後1/2日先打咁樣比較多課多已經上哂傳奇無咁難打

無綁定又唔想玩咪試下放囉，fb都好多人放

冇乜點課 由佢

呢隻驚其實只適合慢慢玩
你日玩夜玩好快棄

同埋對新手好唔friendly 初初pvp易衝好多

亞服7級團 革命軍
招收孤兒仔 暫有23,24人簽到
有意add tg Bug123456789

我聽日入

唔需要重課都可以精英100名內，需要既係肝度同分配資源，裝備唔差太遠，8成係技術，2成係牌運。
體力根本送好多，現階段0課都可以4套ssr裝滿。鐵鉆太少係因為唔食燉雞，唔食燉雞永遠都只會落後。

600石都抽到藍團

300石中🙂🙃

以單一個來計，藍團值得抽？定要配合埋其他ssr /幣角先有用🤔

360

一定要配藍莉

姐係暫時做倉管？

未有藍莉莉係咪當豪瑟咁用

驚今次all in 左下次藍莉無石抽，
藍莉莉好似工能大d

藍莉莉 快d出啦

平賣 希望有人收留
唔少角色都有升到必殺
好多材料 包括31條ssr鏈 4套ssr裝
詳情

我抽完無乜點用佢
我就算有藍莉都少用

主要玩神器團依家
建議儲石神器團
日服要900石先補底

週回豪瑟應該正啲 全部全體技

巴打係咪棄咗Dokkan 轉過嚟

有愛先好抽
我覺得not a must

比我揀會等神器團or紅純

奶共dokkan 停課

除左神器團
紅純都最好抽到中
綠慈愛都可以抽下

一陣2021年先有隻團

試緊點拎隻藍魔團出黎用
其實就咁都好大力

應該都會
起碼年尾
不過真心覺得藍魔團未勁到要all in

祝大家都抽到

無課微課就等100日個陣再all in

Hi, 智孝巴

藍團就咁洗哂貫通都好大力
第時出埋藍利仲屈機
不如pvp應該都要先手打
否則後手遇綠傲隊都容易1turn死

仲有冇2個位？

亞服7級團 革命軍
招收孤兒仔
個團開始重振雄風 希望大家keep住唔棄驚
有意申請完 tg 搵 Bug123456789 留名

有d難用
對面係豪瑟唔夠同佢鬥攻

咦 炭巴好耐無見

要唔要加fd子

加唔到你啦，我玩日版呀

聽日抽唔抽爆佢好
1週年當日會出乜 好想知

抽啦，分身團升必都好

一定抽到900石保底再自選藍莉莉

ok

咁台服有咩新野就要請教下你

唔係得神器團同女神王女揀咋咩

屌 係喎 以為可以自選埋選拔果批角

pvp嚟講
藍魔團嘅裝配4攻2防定4攻2暴傷好？

得兩隻限揀
一定換王女

不過哪有石

王女勁唔勁?

應該唔差啦 話哂係一週年角

而家先問好似好廢
因為呢隻game我算幾歐, 所以一直無練神速。

而家不論點打boss王都係
Normal 4xx
Hard 5xx

我好頭痕係咪返轉頭練神速
如果練, 應該練到咩程度? 70lv? 75lv? 80lv?
必殺技唔升ok?

有無推介邊條youtube片可以睇下???
如果唔用神速, 有無其他配隊更好?

感謝指教

係咪可以收手

首先, 我係一個無課玩家
所以我既觀點都係從無課出發去講

如果你係討論緊boss戰既話
基本上除左神速, 我自問冇能力組另一team可以穩定每個禮拜打到上1200拎o個50個鐵鉆
我自己既神速係75lvl 四攻兩暴傷 裝備左ssr右r (右面係c裝其實都ok)
配冰騎/幣高/王女 (練度高既話王女可以配buff角加攻)
Normal同Hard可以穩定各打到7xx分up
如果要追求高分應該仲有buffer, 但我懶每次拎到鐵鉆就算
謹供參考

無課抽左110抽 中左分身團但已有

就咁60 lv 滿必殺 都打到2000分 up
4攻2爆傷 左ssr 攻擊 右面R洗爆傷
幣高 冰 綠雷 神速
因為低lv Boss會打死神速 要d時間洗下牌

我隻神速0必殺嘛

我課咗600蚊
抽到補底 算好好運啦我

600石個獎勵中王女

我狂中綠團紅金
諗緊升唔升佢地技

點解呢隊打兔魔好似冇乜力咁
隻紅魔團係咪要用爆傷裝先得？？

升高到75 lv 唔升必殺
一樣打到高分

魔團打手 升高d lv

我想先確定, 要神速原因係想一兩round內ko boss?
定咩其他原因神速會拎到高分?

冰騎?? 我無諗過佢會係打高分一員。你意思係冰凍金卡, 令神速攻擊力最大化?

有無料理可以食左打高分d
我公會要求1800以上貢獻度
我見真係有幾個打2xxx 分, 因為我一直無練神速, 無諗到咁重要

而家情況, 我用藍鍊升lv80可能仲化算過神速max超必。
我唯一一隻神速都係太多金幣先換。實則我無抽到過神速。

咁我整番2件爆傷裝算啦。
幾多回合內擊殺boss 就穩拿 2xxx 呢?

神速大概3 round可以ko boss
必殺傷害配合冰騎既三級冰&加攻buff
大概可以打到一百萬以上
用神速既主要原因係佢既必殺可以打到好高傷
而佢計分方法其中一項就係最高輸出傷害
所以用神速配合得好就可以打到好高輸出

至於神速既必殺
升完神速必殺當然可以打到更高傷害
但因為我係無課既關係, 我冇咁多資源可以升佢必殺
謹供參考

其實都冇話幾多round 齊卡就秒隻boss 睇傷害
金卡冰係一定要
綠雷buff 冇金卡都照上
再bonus咪幣高被動 or 金卡升技

依隻驚好似好少人玩

算多啦，以前仲少

台灣好似仲有好多人有玩

大家係自已團傾

有無日服團

我65都打勁痛啵紅魔團唔值得晒料升咁高

隻game幾時百日活動 好静

只玩一般pvp場
藍魔團 點組隊好

利申 已上冠軍退休

用緊
迦蘭 紅瑪 亞瑟 後備lily

想轉隊玩下

魔團 綠傲 幣高 綠莉莉

多謝建議
我見有人用 藍金 唔用 高 其他同你一樣
比佢打到裂開

本身2隻紅 見到2隻藍已經g9g

魔團一般場唔太勁，我覺得要等埋莉莉先可以係一般場用，而家妖精隊正常練度都夠上冠1

我無用過妖精隊都上到冠1
係用呢隊太耐 想轉下人玩
冠2 d綠傲 cls 1 turn 可以打到迦蘭得返2成血

係架迦蘭基本上被生態淘汰，咁咪玩下精英囉，打上傳奇有好多幣換鐵砧

Same琴日先抽到紅妖，但貴通隊鞋莉莉就黎出，變左都唔知升唔升佢好

就係打精英 邊個先手就秒來秒去太無聊先玩一般場

你想新奇有趣又唔想輸一定係玩精英架喎，精英有裝備彌補到角色之間既差距，所以一般一定全部meata隊，你想有趣可以玩呢隊

meta

又幾正
一拳超人
不過我隻藍王女升左level

其實一般用都好大力 炸兩下銅卡都就死

又有位了，有無人入，國際服

係咪大部份人轉哂成日服/國際服

呢個ac值幾錢？

一張劵就抽到藍瑪

$300 應該都值

唔駛升 有兩隻幣高 用綠雷綠妖3lv加攻卡 啪啪啪就打得死隻兔啦

唔值 日服出左一週年 起手帳差唔多個個都有依啲角色 想賣到錢一定要有進度

微課零課可以抽31石20抽。

因為老實講，出左80lv後用左好多鍊。

抽中左都未必有資源升埋佢。

加上唔打pvp精英嘅話暫時都無必要用到佢。

我係精英比藍團sm完嬲撚左先想持有

俾個like你
七大罪好運d wor

小公會招手足加入
暫時人數唔多 但個個都有簽到

每日刷魔神戰互邀

想賣ac
除左綠莉莉同藍高瑟之外全角色齊
幣高藍金滿技
Pvp雙冠軍
有冇巴打有性趣

補充返
最新隻眼鏡妹都抽左
有意留tg or其他聯絡方法

賣ac有意

呢個真

玩呢隻無龍珠咁西黑

asia 滿技傲慢大約賣到幾錢